今晚仲有 幾十班機 到香港！！！仲有好多機未取消！！！

堅定流？

612
721
811

起左飛既冇取消

推

AA未必信得過

就算飛緊嚟香港，都可以轉去隔離泊

1. 我哋目的係向外宣傳，冇機冇旅客，等於冇宣傳

2. 我哋目的可能係癱瘓機場，依家所有班機都取消，已經癱瘓咗機場

留低有咩做？？自己問下自己。

到時機場回復運作咪再入過囉，更加唔好講夜晚收工接力的手足

Arrival 仲有機，但departure all cancelled

未取消唔等如唔會轉地方LAND

[

屌你PO埋名

呢個係離境WO

去到7，8點仲有！

Fact check

十幾鐘外地已起飛一係降一係divert

咪on9